staycation 的確係吸引咗一班貪小便宜嘅窮撚

真係老實講，去外國旅行冇得揀先住酒店姐

正常嚟講屋企最舒服啦，做咩咁睇唔開呀

仲有唔好淨係住一晚吖嘛，你都享受唔到酒店嘅服務，着住多幾晚吖嘛

係香港都要去酒店

真心on9

我以為瞓一晚淨係會係 蘭桂坊溝女之後去扑嘢先會咁做咋喎，乜有人咁撚好笑特登去住一晚㗎

唔係住酒店

係住一晚酒店

依家香港好多地方扑嘢？

唔使拍片打卡㗎啦

住得個一晚，有咩咁值得話俾人聽

扑嘢就唔使打卡啦，扮乜撚嘢生活態度

你去咗我都唔會知

爆房一直都有

Staycation 係on9

無沖突

屌閪都要打卡話比人知

你講野好撚矛盾

香港人每做一樣野都要批評
hotel airbnb開party都唔係2020先發生既事
人地韓國突登開房 玩睡衣party 你又diu
關你撚事咩

住一晚享受唔到酒店服務
咁住幾多晚先享受到

staycation 真係好撚on 9

咁係因為呢啲死窮撚影響市容呀嘛

韓國不嬲都柒㗎啦，你唔係搵一個暴發戶國家同自己比呀

20個人開生日party就唔好咁撚寒酸book間二人房啦

你唔係話迫嘅咩，做咩自己搞到酒店好似貧民區咁呀

Book party Room呀嘛

咁你地係講緊Staycation打卡柒碌
唔係staycation柒碌啦

呢啲你自己諗喇

又有泳池又有桑拿仲有其他設施

你唔係當一日返工咁樣玩晒係咪啊

你打卡都係為咗生活態度姐，乜搞到咁撚頻能啊

樓主又話屋企最舒服，咁啫係住到享受到酒店服務都係唔夠好咁關住幾多晚咩事樓主解釋下

真係做酒店食埋呢班碌柒最後一啖水先執笠，都咪話唔過癮

咁就唔係staycation問題啦
即係你主張窮撚影響市容
一係叫窮撚收埋自己
一係消失
你有冇咁自卑呀?

你酒店有好多設施啊

咁你屋企會所都有啦

你唔係搵長亨邨同酒店比呀？

其實我唔知你講乜撚嘢，你講每一個字我都睇得明但係你串埋一句就好難令人理解

都係扑野先去

你計漏咗有班公屋仔屋企好7樣衰，甚至仲同緊屋企人一齊住，所以去住下d 4.5星酒店爆房都好開心

正常人自己住新樓/靚裝私樓梗係屋企爽啦

我個人唔係太鍾意住酒店 就算係高級嗰啲 可能因為自己有潔癖 硬係凝住人哋清潔得唔乾淨

冇嘅咁窮撚鍾意話俾人聽自己住一晚酒店好威

咁咪冇所謂

但係唔好扮撚晒野20個人去party book間二人房咁撚折墮呀嘛

仲要扮撚晒自己好有道理咁

唔係話咁撚收埋自己呀，佢話你本身個人戇鳩呀

開 party?

咁不如叫 fakation ，可以扮吓有生活態度

有好多五星級酒店啲阿姐執房都好撚求其

好撚酸

Yesss

好多時我去住酒店 最後係我自己清潔間房一次 貼錢買難受

咁多年黎都大把情侶住一晚扑下野 開心下架啦

關咩事姐？

我諗去酒店扑嘢住一晚唔使打卡掛

同埋不嬲都有人去酒店房開party，但係唔會咁唔撚知醜book 間2人房 20個人 post出嚟掛

冇計平時我頂硬上，最多唔用佢啲枕頭同埋床尾嗰條毛巾

食下野，用下D設施

一日，checkin 完 即刻去游水，之後做埋gym

跟住啱啱好夠食嘢嘅時間，落去食嘢

之後再用埋其他設施做埋Spa

跟住唔撚知幾多點瞓覺

好啦起身啦，再去食早餐

乜生活態度咁chur嘅咩

同埋其實冇乜所謂你鍾意咁玩你自己嘅事但係唔需要post出嚟扮大袋

有咩小便宜貪到？食/用所有明碼實價計哂錢架啵

爆房屌下西姐

Staycation房價有平過今年頭半年咩？
過左第2波之後真係冇再留意
咁多人去住應該會吊返高個價啦

講咗好多次啦，打卡黎做乜嘢啫咁

去放下空， 唔對住個電腦一兩日都幾好

明碼實價，又唔係無比錢

貪乜9小便宜

酒店有本事就唔好減價，咪少d人去囉

最弊有好多人投訴呢樣投訴嗰樣

整柒晒成件事

同埋租間兩人房開party唔係貪小便宜係咩

去旅行去到咁辛苦

酒店200呎房仔點放空？係book就book大啲啦嘛

樓主你呢d 係反social media 想法 咁你唔屌d 人做咩public 自己ig account? 無人想知呀 你做咩較public.
人地做咩 打唔打卡關你撚事咩 你唔中意咪唔好打lor 做咩要限住人地都唔打得？

利申 無去過staycation 亦唔中意打卡

都係為左扑個野啫

咪賺埋班窮撚最後一水先執笠都好呀

反正有啲傻閪去打卡

有錢都唔得

係東亞啲酒店都叫好啲㗎啦

其他乜嘢美洲歐洲啲酒店真係污糟到仆街五星都係咁講

五星以下真係痴撚線，有一次臨時臨急book唔到嗰間野唔平但係間房張床有條鳩毛喺度

On9唔分有冇

有好多家長帶埋小朋友去啲主題酒店
疫情下 無得週圍走
咁都係當 去咗長洲住一晚咁
有比錢
明碼實價 都叫貪？

Why can’t both

冇㗎你咁鍾意打卡都係想話俾人聽自己好威嘅啫

不過通常呢啲撚樣都冇影過自己屋企喎

你咁鍾意同人分享生活影下自己平時喺屋企做啲咩呀嗎

你打得卡俾人睇到咁咪俾人評論囉

唔鍾意俾人評論你唔撚好打卡呀嘛傻閪屌你老母

Private 自己 ig 呀嘛

其實人地打卡/post嘢係人地自己個ig關你咩事?

同埋如果20個人book 10間2人房各自玩仲叫唔叫一齊開party？

利申圈子細無見過20人係2人房開party 最多見過5-6個 唔覺有問題

咁樓主開呢個post又關你咩事

扑嘢唔使打卡係咪啊

有錢點解唔book大啲點解要book間二人房咁撚窮酸？

staycation
去酒店爆房

真係有唔少fd同另一半去酒店都要打卡
仲要係攤係床個啲相（著好晒衫）
唔知佢地想表達咩 同大家講今晚會同另一半扑野？

而家講緊staycation

如果連長州都計咁無野講

真係傻系一大堆 係討論區係咪唔關人事 放假做埋功課先好上黎啦

有錢無地方用

冇㗎你咁鍾意打卡都係想話俾人聽自己好威嘅啫

不過通常呢啲撚樣都冇影過自己屋企喎

你咁鍾意同人分享生活影下自己平時喺屋企做啲咩呀嗎

你打得卡俾人睇到咁咪俾人評論囉

唔鍾意俾人評論你唔撚好打卡呀嘛傻閪屌你老母

Private 自己 ig 呀嘛

仲有酒店房唔係俾你開party喎

你咁樣會嘈到隔離住客㗎嘛

你真係唔撚識個喎，你開party成班人去party room 呀嘛

你唔去游泳池沖涼？

唔係人人屋企都舒服

So

當係 去長洲
可能我中文唔好
去轉迪迪尼
愉景灣
海洋公園酒店
都識幾多同事有咁做

是但啦

其實咁鍾意post又唔post下自己平時住間屋同埋平時啲生活喎

逢親去酒店都post，其實都明白係咩事啦

唔係有心鬧架

只係個人覺得on9

我窮到連貪小便宜嘅錢都冇

咁你po相IG我睇到咪關我事囉屌你老母傻閪，你咁撚係唔鍾意俾人睇到唔鍾意俾人評論咪private ig 囉

成班大種乞兒

討論區同social media有咩分別
你算唔算反social media?

其實佢講錯咗

Staycation先去酒店係冇錢嘅行為

一間二人房咁逼逼夾夾，有錢就book大間啲呀嘛

關你咩事？

你連登開左樣同真名？ 唔好再柒

我好撚鍾意香港

所以BNO平權我即刻移民

樓主冇女

有幾貪小便宜？
酒店出得呢啲package
就梗係想人去架啦
外國夠有staycation啦
你唔屌鬼佬貪小便宜？

你IG開咗樣同真名？

你unfollow 左佢未？

係應該咁講我冇居住問題

🍇 ?
洗錢又唔係殺人有咩問題

點解唔得先？

又一隻fake acc stalk 狗

當然啦，見一個hide一個

照你咁講如果要去酒店打卡就要先影自己屋企 夠quali先可以去啲靚酒店打卡

而且你仲要咁得閒起哂鋼咁評論人地嘅生活 真心佩服你思維

同埋雖然我都唔知staycation有咩好玩 但平心而論party room好少有靚裝+24小時+有床玩到攰可以瞓覺嘅 但嘈到人個啲就明顯唔合理啦

其實唔打卡唔逼人屈蛇

兩個人住酒店食下野都係staycation

有朋友已經住咗幾個月酒店，佢話抵過出面租屋。

唔開樣同名=fake account?
中學畢業沒 基本邏輯都唔太掂
前幾句見你用傻系呢個字眼都大概估到係5p u汪之流

睇唔到嗰啲先最恐怖 你冇睇嗰啲節目用紫外光照張床單 全部都係cum stain

人地咁做又關你咩事呢
你無住屋問題關我撚事咩

推動下內銷

鬼啲衛生標準真係
隨時所有野著鞋踩過曬

唔係㗎你去靚酒店打卡都係覺得好特別姐，好想話俾人聽姐

點解呀？其實咪有一部份係滿足自己虛榮心，真係見到都覺得好折墮居然用一樣只有一日期限嘅嘢裝飾自己生活好有態度

你party Room就話冇裝修姐

其實你酒店房最重要係嘈到人呀嘛，同埋你20個人去間二人房入邊會唔會過分咗少少呢人哋酒店房有規定入住人數㗎嘛

其實你咁多人咪book間總統套房上層嗰啲咪唔會嘈到人囉，唔好咁寒酸先得㗎

真

喂屌你唔好再講啦

你咪下見工 唔比樣唔比真名 個hr 會唔會話你係真人lor

月租嗰啲又唔同，依家啲酒店係真係平過出邊租樓

咁同staycation唔關事嫁

仲要一落街就全撚部人同車
係外國住酒店可以hea 住咁落街買野食，
但係香港住酒店落街要gel 撚晒頭落

其實不嬲有人咁做架啦
有咩出奇

你唔做嗰啲嘢同普通住客冇分別

但係就係有好多人做以上果兩樣野

不如話酒店無生意做
自己整D噱頭出黎吸引客源
點知酒店自己捉蟲

見工要比埋住址同身份證
你ig有無？
又一隻fake sccount stalk狗
其實你係咪無見過工

咁你自己入嚟㗎嘛屌你老母

仲要喺度留言喎，咁咪回覆下你囉？可能你有居住問題啦但係即使你staycation唔使鋪出嚟㗎啦

有苦自己知有幾折墮你自己知好啦

咁你入嚟做乜撚嘢姐都唔撚關你事

每到都有啲貪小便宜嘅窮撚㗎啦

我冇話係淨係香港人

最好就乜柒都唔好post 日日返工放工食飯柯屎好訓啦 打卡？ 你住洋樓養番狗 屋企3000呎先好學人打下卡 係咪呢樓主 去過4日台灣都咪撚打卡啦第日 未玩哂成個台灣麻

食步飛送一晚房姐

我諗啲酒店整得呢啲嘢出嚟都預咗有班咁嘅撚樣會嚟住

但係你book間細房成大班人開P我諗酒店真係冇撚預過你會公開打卡大事張揚

咁又唔係R著數 酒店又唔係無收你錢
唔覺有幾貪小便宜

樓主幾時開PO講埋啲食放題自助餐影相放上IG果班

同你follow人又judge人一樣囉，係唔關我事架

你鍾意post野出嚟俾人笑好事嚟㗎

咁冇人話唔post得 不過你post出嚟咪俾人笑柒你囉

你鍾意俾人笑我都幫唔到你㗎

其實有好多人都係喺度R着數

又話酒店check-in耐要住多晚又話要遲啲checkout

跟住又話有冇得upgrade

又要用 room service 叫人送個生日蛋糕上嚟又唔俾貼士

呢啲唔係大種乞兒係咩

人地要你身份證咪就係要知你真名去verify 你係咪個真人lor 而家話你開個ig account 又假名又無樓咪笑鳩你fake account lor

關你乜事？
想換下環境放空下唔得？
入半島住返晚，對住個海景食晚餐唔得？

好多人掟二三百個出黎買間屋
廁所仲窄過老婆仲係處女嗰陣
張床就係地台 想跪床邊都跪唔到
飯枱又唔夠位擺 冇得抱上枱屌
咁既屋企點會舒服

嗰啲IG story梗係嗰啲見一個hide一個啦，你特登自己走入黎睇係你自己賤種姐，乜有得你咁撚折墮嘅

剩係睇見佢話「正常嚟講屋企最舒服啦」就知佢未住過 luxury tier 嘅酒店

你唔想俾人評論你咪唔撚好po上去囉

你住得果一晚住間細房就唔撚好扮晒嘢啦

住得個一晚，唔好扮有生活態度先得㗎

過咗一晚發完夢又打回原點㗎啦

所以咪就係話你根本就唔撚知發生緊咩事成碌柒咁

Staycation 係冇總統套房 executive suites plan 㗎

你唔係嗰個階層就唔好扮晒嘢啦傻閪

食咩自助餐，番屋企食唔得？食個一次又唔係晚晚食，好巴閉？打撚晒卡，懶係唔知好高級咁。拿 我學佢口吻咋

真係老實講，去外國旅行冇得揀先出街食姐

正常嚟講屋企最好食啦，做咩咁睇唔開呀

仲有唔好淨係食一餐吖嘛，你都享受唔哂餐廳嘅野食，食多幾餐吖嘛

嗰啲內心恥笑啦，簡直連嘥氣都唔會嘥，層次太過低啦

咁你點證明你ig個名同相真係你
你要名要相我隨手都拎咗幾萬個組合出來
你都識講人地要用身份證去verify咁你ig無身份證點verify呀大佬

你又知住細房？ 高層海景房連住兩間又話你知

戇鳩仔 luxury tier 最細果間房都大撚過你屋企窮閪 使撚suite咩 井底之蛙

咁又咁講

你食一餐開埋支酒起碼都洗成皮野

換來兩三個鐘嘅享受

唔似得班傻閪俾個少少錢住酒店咁樣

咁都可以人地屋企已經luxury tier嘅
其實呢啲有咩所謂
不過成村人迫一間房嗰啲真係誇張咗

所以咪就係話你有居住問題囉
你呢啲嘢自己收埋好啦做乜咁撚折墮話俾人聽姐
你啲大種乞兒真係

屌你咁搶薑 我都係等樓主開PO

Staycation 99%嘅人都係book二人房 其實你係咪唔知發生緊咩事

屌下d揸車狗好過啦，揸架爛鬼波子揸幾年，揸車只揸法拉利，仲要唔換新就係低端，扮撚晒野，樓主揸咩車

當佢酒店租比人一晚700
呱d party當佢半日收500 夜晚再收費貴1成
點計都賺
d酒店會搵d kol 明星仔係酒店做show吸引客

睇吓揸邊㗎喇

而家 360 gran turismo 係成班讕係勁嘅傻閪咋

跌到得 30個

仆街。學野神速，潮文指日可待

我想睇埋買樓

咪係囉啲人冇屋企先要去酒店開房
扑嘢都要打卡笑死

算啦你呢d 死毒撚無人同你影相放ig
有fd 架ma 懞撚
你tag 另一個account 佢都有自己相除你100個 fd 都係fake account lor
有d 相得你ig 先post 咪證明係真人lor
係咪失業失到傻撚左
而家係你自己講話唔出樣唔用真名都唔係fake account 咁你點證明自己個acc 係 real account?post 身份證 定交地址證明呀 呀身份證唔得wor 你都唔出樣

咁你每間房都有個預訂人數㗎嘛
你兩人房四五個都話自己收收埋埋冇人知啊

但你成班傻閪10零20個仲要通晒天咁入去
會唔會過分咗

諗下仲有咩好屌呀，應該封撚左ig，如果唔係比人扑左條女好眼怨下，扑緊人地女神 我都打卡啦

好心你地兩個唔好入嚟都圍爐啦，真係好撚柒

公主喎
做乜唔係自己間豪宅慶祝開party
唔通因為你係住公屋得個幾百呎唔見得人？

24條友share一間普通2人房
每人夾150就有

呢班全部都係大種乞兒

的確係咁 酒店既如意算盤可能無諗過咁多人入去
不過係人都知咁撚細間房坐得幾耐
再耐d就變坐監咁
酒店有返大陸客咪又係唔做呢d過渡既生意
又咪係當香港人係狗

我係話大過你屋企咋喎 無話大過我屋企
睇你咁撚酸要開埋啲咁嘅post我先估計你個夢幻窩居幾細啫
我講緊果個tier staycation offer二千幾三千蚊一晚 你呢啲窮閪點捨得住 咪以為酒店要去到普通suite 去到president suite先舒服得過你個狗竇

俾150又可以係ig打卡扮有錢人
#staycation #chill #highclass #5starhotel

其實你正正常常用間酒店唔會有人屌㗎

係因為其實香港好多麻煩嘅閪客

可能仲衰過大陸仔

其實人哋鬼佬要求多唔多？有啲係多㗎，但係人哋唔會介意俾多少少錢佢有個好啲嘅服務同埋唔會貪小便宜

你唔好再講啦
你唔好咁撚折墮啦，真係自己幻想自己屋企大過人哋屋企真係乜撚嘢人先會做得出啊

你望吓周圍啦，四埲牆嚟㗎，唔好有咁多幻想啦好唔好

同埋有居住問題都唔係醜呀，做咩你真係接受唔到個現實啫？

樓主一時又話居住有問題就唔好拎出去柒 轉個頭又話都唔係醜事 相書大人真係利害 風吹邊邊就去邊邊

繼續催眠自己啦窮閪 成個葉瀏咁
真正自己住得滿足嘅人會唔會好似你咁去批評人哋去住酒店大家都睇得明

其實佢哋點解要將居住問題延伸去酒店房

梗係啦，你識埋嗰啲人都係同一類人嚟嘅啫，你哋大家都係差唔多咁對於你地嚟講有咩咁醜
我代入返你個思想諗嘢咋

真係好撚好笑，自己望住家徒四壁跟住幻想自己間屋好大，大過人哋間屋

話時話你叫你啲朋友唔好再咁撚柒啦，喺半島book間二人房20條友入去開P，真係物以類聚

唔好踢爆佢啦
佢講講下開始無point 已經要拉埋啲人人都覺得cheap果啲幾十人開party case嚟講

而家係講緊到底你心目中咩level 先好showoff
我就講緊人地share d 野唔係你個個level 你就笑鳩人係你問題

李家誠見你住個間屋唔通又走埋去你面前笑你？ 你有能力住10晚酒店book 10間房係你既事 人地係佢account post 一晚酒店點解要用你把尺去計係咪showoff?

香港人真係好撚mean
人地去酒店關你撚事咩 又唔係訓你屋企
利伸有去君悅staycation但冇打過卡 食完住完就走咗

見你扮睇唔到覆多次先

真係好撚好笑，自己望住家徒四壁跟住幻想自己間屋好大，大過人哋間屋

話時話你叫你啲朋友唔好再咁撚柒啦，喺半島book間二人房20條友入去開P，真係物以類聚

樓主外國返嚟？聽你咁講嘢好似係有錢仔

咁我唔係話你㗎，你都冇打卡

唔係外國返嚟，係喺外國

已經開始語無論次 可以收工啦 此post 已完

唔好拉埋果啲真係cheap嘅case嚟混洧視聽啦
本身staycation 都唔係for佢咁多人呢啲唔使你講大家都知係cheap
但其他人正正常常去住你咁酸做咩啫

你一方面又係度話人自己住得細話大過人間屋
但你自己又同時係咁做同樣嘅嘢你自己家徒四壁唔好幻想人人都好似你咁先得㗎

冇話咩level 先可以 show off

係你有曬命呢個心態已經證明咗你個人有幾低級
而更嚴重嘅係其實你冇乜嘢值得曬命，簡直係自暴其短

李嘉誠當然可以恥笑人啦，但係佢至少唔會公開咁做，因為佢個人就唔係低級嘅人呀嘛

係啦繼續望住你嗰四幅牆啦你可以收檔㗎啦

所以你而家咁公開恥笑咪顯得你幾低級lor

人地個post 寫住show off 咩
人地share 一晚酒店你咁多野諗
普通食餐飯住一晚出個post 又係show off?
由頭到尾都係你先自咁諗啦 低級嘅人

你都唔好自暴其短啦 李嘉誠唔會care其他人係佢面前show off㗎

住大啲就叫有錢？

由頭到尾都係講緊呢啲咁撚cheap嘅人
而家我講staycation 班乞兒係講啲打卡又扮晒嘢嘅人
又貪小便宜明明人哋個package唔包嗰啲嘢又R着數
叫人哋送個蛋糕上嚟又唔俾貼士嘅低級人

你正正常常用我唔會話你

完全冇睇過自己間屋大，你喺邊度睇到㗎傻仔

咁你好快就體驗到外國人嘅貪小便宜冇公德心嘅心態

Stayaction 只係美化開房屌閪姐

根本唔會有人喺李嘉誠面前 show off，唔通個個好似你同你啲朋友咁撚樣咩， 你地都唔會有機會見到李嘉誠， 其實冇咩好討論

樓主呢啲煩膠咩都嘈一餐

外國人個d 知慳識儉呀 係咪呀樓主

你唔係話有錢嘅咩？係你自己問人有錢都唔得個喎

我認我認唔係咁便宜既話我都俾唔起錢，見識下香港五星級酒店service，感受一兩日有錢人既享受，窮撚福音

計埋讀書都10年，見到幾多外國嘅賤種人咁又如何

駁唔到開始靜雞雞將自己個論點改

「真係老實講，去外國旅行冇得揀先住酒店姐

正常嚟講屋企最舒服啦，做咩咁睇唔開呀

仲有唔好淨係住一晚吖嘛，你都享受唔到酒店嘅服務，着住多幾晚吖嘛」

正正常常唔會話你？ 你第一句埋嚟就講本地唔係去旅行住酒店係唔正常喇喎
咁點先算正常呀窮閪？

你正正常常咁用唔會有人屌

唔好發現柒咗先嚟扮中立啦而家

你睇返你個post第一句講乜先啦柒頭

記住呀 正常用唔包你post出黎架 死窮撚 自己住完死一邊好啦

冷靜啲
你係咪認錯人

我幾時有話我自己屋企最舒服，佢話正常來講屋企最舒服你係咪睇唔明？ 咁如果你屋企住劏房嘅你係咪窮？
你唔好再咁戇鳩啦屌你老母，連正常都要解釋俾你聽，你條家徒四壁嘅冚家剷自己問吓周圍啲人啦

鬼唔撚知港女開party果班係cheap閪咩 前排全香港都屌緊佢哋啦 使撚你今時今日先再開post嚟討論？

其實唔係個個人屋企都有自己房

不嬲都係話人哋打卡㗎啦你唔打卡我撚知你住過啊
好心你唔好咁撚柒啦，入嚟就係喺度鳩噏

引戰post好戇鳩
利申 留名睇圖

回應下啦低級嘅人

你真係好撚賤種，成日幫你啲朋友辯護，成班窮撚仆街二人房開P就扮晒嘢咁，你同你班朋友快啲收檔啦

咁你冷靜啲
你無啦啦差隻腳埋你咁我咪當俾佢囉

你當我答佢啦

因為越來越多好似你呢班咁嘅傻閪，仲要扮晒嘢話自己係有權咁做，真係太過冚家剷

而家同你講我地兩個人book 一間房住一晚 咁又post 唔post 得呢相書大人

我quote你#1段嘢咋戇鳩仔 自己打咗啲咩都唔撚記得？

外國咪好多窮撚囉，又貪小便宜又柒似足你啲朋友啊

打卡又關你撚事咩？Instagram 本身就係比人share嘢
啲人食飯影相post 又唔撚得？去長洲影相post又唔撚得呀？有冇咁玻璃心呀你

屌你老母你真係原來係智障

正正常常我幾時有講過係以我間屋出發，咁當然啦我住嘅地方都正正常常

仲有再講多次啦，正正常常係點樣唔好望住自己家徒四壁，正正常常嘅屋都起碼大個間二人房啦係咪啊

我慣咗去邊度都租酒店住，連行山都會喺附近book定間酒店以備不時之需，好過你咁寒酸貪小便宜租間唔知有冇塞滿鏡頭嘅屋黎住 住酒店係最基本嘅生活條件，咁普通嘅嘢都唔明點解你會覺得係享受

乜撚嘢我班？又話正常唔撚屌？我連住都未住過都要拉我落水話我cheap呀？

你post出嚟出嚟就預咗俾人評論㗎啦
你俾人笑柒你兩句就喺度發窮惡
有冇咁玻璃心呀你

條懞撚好中意同佢意見唔同既人歸邊 然後佢所有論點就講到我地做哂咁 好撚垃圾呢d 人

咁鍾意享受book總統套房呀嘛，做咩book二人房姐咁撚細

仲有你唔係 staycation 根本唔係話緊你，唔需要自己沖埋黎柒嘅

算啦大家 樓主都認自己係低級嘅人先會做呢d 批評大家比d 包容啦

同成班傻閪講完嘢kill time, 出去食嘢先

快啲繼續覆啦，希望返嚟都見到個post係熱門

駁唔到又係度鳩噏喇
樓主嘅朋友小心喇 盡量唔好post啲佢做唔到嘅嘢
例如拍拖去行山 佢又會開個post話 「肺炎期間行山真係好適合啲狗男女」

你有條女，無論係第一次扑佢，或者扑左佢好多次

你：不如去百佳開房
女：咦～ 撞到人點算

你：我book左去staycation呀，好靚架
女：好呀～ 想去打卡好耐架喇
個晚含吹瀨啜玩到你反皮都得

唔明？ 因為你係青頭囉

享受？ 你有冇睇我打乜？住酒店房係基本 算唔上享受，係得你覺得酒店貴同神聖

窮係會限制思考既

呢個po同喺汽車台問點解唔揸國產車要買歐洲車一樣

兩個人唔可以staycation?

Agger

懷疑樓主就算去旅行都未住過酒店 去親都係住啲無星賓館
不過唔排除連旅行都未去過

根本唔關配套事
係enjoy同冇得同居嘅伴侶過一晚夜
不過樓主呢d毒撚唔會明

大家聽我講啦 由個post 完啦 佢已經好慘架啦

佢出依個價錢 我俾錢去住 有咩問題？
唔好出平價package囉 我又無所謂既

呢d憤青post 好適合d見住女神同人staycation比人屌到嗷嗷叫個d毒撚開。

其實影畢業相都好撚7架，未讀過書咩？個個都畢過業架啦，係撚要又買公仔又買花打撚晒卡咁，咁肉酸，前世未讀過書？

樓主咪撚影畢業相呀 好撚肉酸呀

都係黎唔開自己冇女
冇錢享受呢d 原因

咪撚咁直接啦 佢嘅思維只不過係被窮同毒限制咗

因為我唔出名唔出相都有人tag我囉傻仔
仲有同步咗facebook入面本身就係識嘅人 面都見埋

有時係貪酒店三餐

我估係見到自己鐘意個條女 去staycation 話比全世界知 我今晚扑野呀，搞到佢內心好唔平衡。

利申，有同女去staycation, 唔知有冇屌到樓主個女神

咁咪又係出撚左樣lor 你可唔可死返埋一面先

張相唔係我自己帳號上傳
咁樣唔係我開自己樣喎
係人地開我樣

連登好多痴線佬